[修VS車]真離普...傳球...真離普境腳

聽到笑

起腳打錯字

真離譜既攔截

冇人聽到咩真離普既攔截

真離普

真是甜

望下你上面啦